買幾盒炒價口罩仲貴過飛轉台灣買返黎

最On9係即日來回台灣買口罩 仲快過係香港搵炒價口罩

即日來回最平 $1600左右

你on9先要食炒價 識外語重要性

台灣可以帶翻黎？有冇限帶幾多盒？冇我即去

[member長榮唔洗咁貴呀?[/member]

250個
夠你用三四個月

台灣邊度有得買至得架 台灣都炒緊

$800算平啦嘛 單程

台灣而家個政府收晒所有口罩
每人每日限買幾個又限價

其實已經唔比炒
供應好穩定，過多一個星期啲貨就會出返嚟

建議的啲冷門城市嘅大賣場買會仲有
新竹苗栗個啲

好遺憾話你知26，27號已經大部份清倉

香港幾時先唔炒

當香港無貨 而台灣又有貨時 真係有得諗
一人最多帶5盒(250片) 夠4人家庭用一個月
懲罰小英當選 再加保命自救 Win-Win

我早兩日喺台灣返嚟
搵哂高雄台南台中台北
都只係搵到兩盒

都要有得賣先得架
係台灣都好難搵到貨

仲話懲罰 人地都唔夠用啦
你同中國人黎香港話畀錢香港人賺有咩分別

台灣無啦 台妹朋友 報導

我今日先台灣返嚟，搵左幾日淨係買到便利店一日三個嗰啲
台妹朋友係台中佢都話好難搵，搵到都係得極小或者兒童用